黑警話喺皇后大道東搵到土製炸彈，又想屈香港示威者

班黑警特登將炸彈擺喺校園度，仲要加埋鐵釘同無線遙控引爆技術。 成十公斤炸藥，究竟要買幾多材料，幾多錢同幾大地方先可以整到出嚟呢? 更何況要引爆都擺喺狗屋?狗宿同狗車附近，會唔會特登擺間學校度呢? 仲要喺 cctvb度播出嚟，呃班冇腦嘅藍絲去信🙄

黑警又開始想玩輿論戰， 大家呢排集中三罷宣傳， 死守國際戰線， 盡力尋回被捕同失蹤嘅手足，唔可以畀班狗得逞🙏

工聯會又出動

就算係手足都唔割 sor

我係睇到cctvb有冇啲假新聞出嚟先有感而發打篇咁嘅嘢，係咪我又講錯嘢， 如果我講錯嘅話畀我知我錯啲咩,我delate 個post

第一次出現紙皮箱就出拆彈機械人
今次就唔洗引爆 班popo直接拎上手影相

BTW即然真槍炸彈都已出現
夠料出宵禁令未？

今次的確係幾可疑

都話換左人之後會有好多呢d 抹黑招數